（走資）中銀轉帳美元到滙豐要不要手續費？

如果免費最怏幾多工作日到滙豐？
USD $50000

要呀 當普通電匯 一般每筆收 HKD 300 - 400，兩三日到帳啦

中銀唔收你
不過HSBC會收
如果正路既 應該係單筆15蚊HKD/等值美金

PS 網上轉帳

我用網上銀行 唔係電匯黎
直接過帳 唔洗錢 即時收到

Ching, 如果轉去citi會收手續費嗎？

打去CITI問
對家會收手續

CHATS轉帳 應該兩邊都不收轉入轉出 留意限額

事緣我之前係其他post問過
師兄叫我用電子支票，但今日試過要用雙重密碼機，但我太少用太耐冇用，所以密碼同server不同步，點都話我錯，所以我要用其他方法轉走資產
最好可以ebanking搞掂
另外我滙豐是premier會不會不用收本地第三銀行轉帳手續費

但有啲銀行未必一次過可以攞得足咁多USD
每日有個限額，過左要俾手續費

所以真心online banking transfer 啦

記得可以開一張美金既支票 要比手續費開票 hkd50咁上下 可以入返其他銀行既美金戶口 印象中係咁 詳情要等專業巴打解答

中銀網上銀行可以開支票戶口
開完拎票走就得

之前轉過收左$50 hkd

你啱嘅
只不過蝕都唔蝕俾中銀啦

樓主應該係中銀理財，一個星期螞蟻搬家得唔得？會唔會俾匯豐查

咁少美金。唔會啦

我2個星期前由中銀網上轉左15000美元到HSBC, 過程幾乎即時到賬, 同埋2間都冇收錢

Hsbc連兩美金都唔收咁好
不過佢轉美金比人 應該都要過百
中銀反而做到轉出出幣唔洗收錢

Sorry ,借位一用

大家應該由問題根源去思考,與其一樣樣去反對政府D賣港政策,點解唔用真普選趕走曬班賣港賊,必須要令更多人知問題根源核心,個個支持真普選!!!

一日無真普選,建制派,港共政權賣港賊一車車補上,要徹底趕走賣港賊,只有真普選!!!

[請廣傳]香港只有真普選先可以趕走港共政府同建制派賣港賊!

不是啊
我中銀係最入門個隻加個外幣戶口咋咋

就係唔想比佢賺
雞碎都唔想

hsbc 轉出美元都唔使錢，只要係網上經CHATS 轉就唔使，分行轉先要

謝謝